有無人有日本城舖頭入面狂loop果段廣播音樂？

一入鋪頭瘋狂loop
洗晒腦
而家好想聽返 youtube搵唔到

痴線

落樓下用手機錄囉

一家大細去shopping